有無人覺得1點前就落波

又要返得幾個鐘就收工